港珠澳大橋通車儀式 有清明拜山感覺

現場一眾貴賓入座時，由於全部要跟大會指定座位坐，現場800個座位上，都打直咁寫上一眾賓客中文名，有現場傳媒行家就笑言，有啲清明拜山感覺喎。

可以貼埋相

邊有打直咁撚on9

有客到，請留步

襯番簡體字果種俗氣

萬聖節

完全支那STYLE

應該加埋幅相上去

港匪仝人 陰容宛在

真係好撚肉酸

好似d靈符

哇屌，好多神主牌

神主牌

有埋破地獄就perfect 喇！

\l/

真係一撚樣！

嚇左嚇